三年前你地鞭撻梁天琦，正如今日你地鞭撻臨時政府

暴力升級，打壓升級
反彈都會升級

係得香港比人瘋狂射爆眼都仲係原地踏步
左顧右盼，一味將自己責任外判

你地贏左啦，我就等美國，等輸
等所有前線手足斷送一生

無底線抗爭係理念，唔係口號

你地將會送更多手足去死

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論同國際支持
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

三年前 冇國際幫手 三年後有

三年後你又會有其他野講

你都係想令中國明正言順以影響國家安全出兵打香港姐 咁好心機整埋圖 唔洗嫁wo

。。。

支持你

你行錯一步就冇三年後啦

依樣唔係攬炒最終目的咩

下...原來攬炒係咁㗎

美國幫到手 就直情可以攬炒+贏 重整香港
但你依家搞臨時政府 變左美國出師無名 無得食住大陸違反人權條水 入9 中國

原來依家三毛風向係吹到唔好出解放軍

風水佬就呃10年8年，但條人權法都係10月既事，唔差在哩些少時間

五毛輕鬆破壞抗爭

要做既事係不斷推 post
推支持臨時政府, 推支持抗爭創意既post

問題係, 有一大班人上連登, 但係無人願意正評同推行動post
咁連登就會超容易被帶風向
五毛輕鬆破壞抗爭

五毛破壞抗爭方法：
1) 引用國際疑似反對抗爭既人既言論（引導香港人將抗爭外判比外國）
2) 意圖將抗爭規模縮小（ＸＸＸ可以，但需要唔好做ＹＹＹ）
3) 引用梁天琦言論並曲解（唔好傷及無辜，但將「無辜」定義延伸到無限大）
4) 表明不割但實際割席（最底留句光復香港時代革命，但其實反對革命）

五毛意圖將抗爭留係舒適圈，令香港人懶得增加抗爭寬度深度，繼而比時間共產黨回氣同埋應對呢個程度既示威。五毛唔會同你辯論，五毛唔會解決問題，五毛只會將輿論導向至一個對於共產黨舒服少少既位置。

一步步都唔撚得，不斷鳩叫升級抗爭推人去死，自己凉冷氣食花生就係你啲仆街

宜家咪一步步
邊度唔係一步? 又唔係即刻叫你參軍加入新政府

唔等埋外國，你認為憑咩成立新政府拎舊磚掉死啲老解？

你個名

我唔割有咩用
外媒理唔理解到先係問題
根本有有效文宣配搭 話之你組軍隊都冇問題
外媒反應不一 反映出現有文宣未係太有效傳遞訊息

咁都答唔出，手上得舊磚就想勇武升級到同老解開戰，你個仆街只為推人去死成全你

宜家打經濟戰，出解放軍就可以返屋企，好簡單

'講真，名義上獨唔獨立真係唔太重要，最重要係有無足夠武裝力量保護香港人。名義上一國兩制，但有自己組織嘅武裝團體；名義上獨立，但無一支為香港服務嘅武裝團體 — — 我會揀前者。但個問題就係，如果你已經有自己嘅武裝團體，咁實際上你已經同獨立無分別。
武力 — — 民兵制度、軍隊、槍權 — — 比獨唔獨立更重要。'

大家未明或有concern提出都唔緊要
趕唔切出黎係咁指責係咁割𥱊 已先輸一半

即係點，你支持升級定支持等運到？

三年前我地鞭撻天琦係錯代表我地鞭撻所有嘢都錯？咩邏輯

支持踏出臨政呢一步。因為越多變數越對高牆抗爭有利。
支持有d野要盡量自己做，我想像唔到有一個畫面係中共會真心真意冇蠱惑咁執行5大訴求（even有一日迫到佢口講應承）

今日响隔離post幫臨政講幾句就係咁俾人屌，原來好多人仲係覺得唔駛攬炒同埋 美國只用法案就夠力對付中共。另外亦有人ok只覺timing唔啱，較少人think out of the box

係咁指責係咁割𥱊，已經同六七月時大家互相諗計shape up一個solution 果種氣氛好唔同，心有點灰

多謝你！ 好想喊

???????????????
唔好話攬炒派 一路都等緊老解黎架咩?
又黎玩葉公好龍?
點架你班和理非 自己傾掂數先搵人出黎講啦

天真無邪！就算通過都唔會有用！只係一好似ozil咁放喺度唔用！你以為世界係乜嘢去推動？利益！
人哋出吓口術又以為係真。

你哋慢慢等，幾時先拿上國會啦！一班生存喺童話世界嘅小朋友

D圖好撚求其，唔似係文宣人質素，你講野都好撚鬼下，想香港過唔到「人權法」？？？收皮啦你

梁天琦都溫和咗啦

有份提出《香港人權與民主法案》的美國共和黨重量級參議員魯比奧（Marco Rubio）接受美國雜誌《大西洋》訪問稱，預計草案可輕鬆獲國會通過，估計最快10月中旬成事，也不擔心總統特朗普會否決。
魯比奧表示，預期參議院會在10月中旬通過《香港人權與民主法案》立法，「也許是一致贊成」，然後眾議院也會隨即通過其版本。《大西洋》稱以美國國會標準來說，這算頗快。

差幾日姐 依家都6號 你等兩個星期咪知 個法案有無用囉 阿sir唔洗咁心急wo係外國有好多錢？

唔洗問啦 佢永遠唔會答點解唔等多一頭半個月 要咁心急而家凸個頭出黎俾人打

其實你明唔明咩係攬炒
從來攬炒都係講緊 要班大陸佬同高官唔可以用香港黎洗錢 同 食香港人血饅頭

任何抗爭都會有人叫人等都一陣
我淨係知再等落去就玩完

你哋加油

樓主另一個post好明顯就算全數答應五大訴求+解散警隊，都只係要求攬炒，傷敵零自損一萬都冇所謂

半個月咋喎？你半個月都唔等跟住同我講要做d好可能會令人放棄你又無實際作用既事？

九唔搭八

梁天琦三年前係失敗左 完~
時機未到就有咁既結果

我冇留意呢單新聞，多謝提醒。因為其實通過咗對香港爭取嘅嘢都冇乜幫助。香港啲小狗官要幾多有幾多，對大陸不痛不癢。亦唔會有任何證據可以郁中共高層，中共小狗官亦係大量供應。而且美國夠膽真係用先算。

香港死唔死對大陸影響亦冇你哋幻想中咁大。基本上大陸已經過咗一定要從美國偷技術嘅時期。外資要投資大陸，有香港就方便啲，冇嘅話亦大把渠道. 世界上有市場需求就一定有人投資，即使風險稍稍提高。

中共一向受軟唔受硬，依家香港已冇可能增加自治權，中共亦一定唔會屈服喺暴力同外國勢力之下。

美國亦唔係真心幫香港，只係當棋子搞吓大陸。其實香港死更乎合美國利益。你睇吓美國扶殖嘅伊拉克民主政府，濫殺示威者美國有冇出聲？

我都係退休小市民前IT狗一隻啫，喺外國嘅資產好安全，香港點衰同我其實關係不大。

金管局講

自上世紀八十年代內地改革開放開始，香港一直是外資「走進去」的首選跳板，去年外資直接投資（FDI）金額達1,360億美元，全球吸資金額的排名僅次於美國，當中64%來自香港。其實自有數據統計以來，外資進入內地的最大來源地一直是香港，比例經常佔一半以上。這些資金不僅來自香港企業，亦包括很多海外企業來港設立公司，作為進入內地投資的基地

你轉個頭話香港對大陸無用 你想點也 大哥

支持

只要臨時政府變得成熟，美國咪又會支持
況且唔見你拉攏下東歐、印度幫拖？

基本上係，你諗吓先啦